(突發)推特所有資料無曬

共產黨痴撚左線,del曬推特d留言
連侵侵個個都無埋

Trump trump 啲野唔見囇

留名

仲有

睇唔到侵侵D文既

得返片

4小時前推文仲係到

其實關唔關個篇中國唔買美國農產品,中國令美國農民失望既關係,因為怕侵侵出手吹爆中國??